譚耀宗：審議港區國安法並無提及在今次議程內

全國人大常委譚耀宗指，審議港區國安法並無提及在議程內，會議議程暫無新通知。今次議程只是提到要加快制定港區國安法，因此未必會在今次會上審議。

燒山又中

快撚d啦

又縮

垃圾
[member ]黨中央被港獨分子滲透[ /member]

又話6月尾就立

一縮香港玩完
又變返溫水煮蛙

其實佢句嘢講乜鳩架, 又"審議港區國安法並無提及在議程內"但又要"要加快制定港區國安法"

中共淆底 國安法減辣

姐係今次人大唔會審議國安法
但會口交式叫班人快d 寫好

加快制定
但又唔會投票通過囉即係

其實佢之後可以加會

班香港奶共畜一箱情願

燒山又燈撚死左国安法

做咩會縮既?

佢可能岩，agenda原本係冇，不過可能係aob提

Pompeo未傾完都未知咩結果,隨時可以加翻入議程 ,唔好開心得咁早

明顯等同pompeo傾完先決定

其實議程有咩用？
雜總突然要做戰狼就即刻可以立 ga la

又要縮，又要面

屌你老母係就快喇

唔洗議程即刻通過

你知唔知年輕人冇反對啦
你唔立法 最後BNO逃生船都冇得走 大家攬住入集中營。。。。。